[NS] 模擬樂園3

有無人買左？係邊買幾錢？

有人話好差啵

我就點都買黎玩
好唔好玩見人見智啦
可能佢覺好玩，我唔好玩
佢覺唔好玩，又岩我style呢

我都好鐘意玩
但出面好似仲未有

買左
寶琳328

求評價

玩左自由mode咋
都ok
要升lv去research d 野番黎
不過不失
都唔同2正咖喇

係咪得英文？

係呀